何妖開live

好撚似劉火車
成個feel愈黎愈似
懷疑佢有白卡

汪

建制班友 係咁話泛民啲人帶隊呀 又支持者乜乜乜 係咪想幫我地起大台
sor 唔會成功

揾人上去講：早抖啦何生, 我地訓先, 你單機啦